肉體艾爾凡斯幾句說話有咩意思

雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感！

瓶中的小人用開門的話 就要集齊五個人柱
肉體艾爾係想講 當靈魂艾爾返左去 瓶中小人個計劃就會成功

我既靈魂做呢個決定
會令到國土鍊成陣發動成功